(恥與為伍) 有冇TVB廣告客戶名單

快啲整個list出黎 方便抵制

排長個杜尼迪達尾板